Halloween 月光光心慌慌2018最新預告

Halloween係美國其中一套非常經典嘅恐怖片
可能香港人唔係太清楚，對猛鬼街同黑色星期五比較熟悉，但其實都係好出名
今次其實唔算係Reboot，而係繼1981年第二集後三十八年後嘅直接續集，仲搵嚟第一代女主角Jamie Lee Crutis做翻經典角色Laurie Strode。
當年套戲雖然成本低，但係因為氣氛營造得好，所以被視為經典之一。
希望今次新一集拍好啲，唔好好似啲Reboot恐怖片咁柒下柒下
預告

呢套